# Documentation BIM Extend Résa 2018

Bienvenue sur la documentation BIM Extend Resa version 2018

## Commencer à créer ses réservations rapidement

* Configurer ses réservations
* Utiliser la fonction Réservations Automatiques
* Afficher la liste des réservations




